2018 對大學生最有吸引力的僱主

有冇手足知點解EY可以排第四
仲高過P記
正路照計唔係P記好景過EY咩

自稱people firm嘛

台風個次聽講P 係最早同員工講唔使返工

好人好姐就唔好做big4啦

吸引力大到台風之後果日都要叫人準時返工 排第四算差啦

第一係香港政府？